【黑幕】前英超球星控訴 踢中甲被迫打假波

中國球壇經常爆出假波傳聞，最近前英超球星安尼捷比爆料，佢加盟中甲球隊北京北控後，曾經2次教練被要求「唔好咁落力」比賽，懷疑球隊打假波，兩隊向球會反映唔單止冇被理會，之後更被球會打入冷宮，呢位尼日利亞國腳表示已向國際足協作出投訴。

愛華頓青訓出身，先後效力過愛華頓、西布朗同新特蘭嘅安尼捷比，喺英超打滾超過10年，直到上年夏天登陸中甲加盟北京北控，不過10月份就同球會鬧翻，並且一直被雪藏，到今2月更提前解約。

英國《每日郵報》爆料，安尼捷比投訴喺北控收到疑似「假波指示」，佢曾經2次被教練要求喺比賽中「not to try」(唔好咁落力)，其中1次發生喺對北京人和嘅「打吡戰」前，當安尼捷比向隊友講呢件事，隊友竟然話：「呢度係中國，我哋要聽指示！」

安尼捷比之後委託曼徹斯特嘅體育律師Chris Farnell向球會反映，不過2次行動都冇任何回音，反而搞到自己被放入雪櫃。雖然依家佢同北控已經「分手」，不過《每日郵報》指安尼捷比已經向國際足協投訴，希望佢哋會進行調查。

呢家先知

你估人仔易賺呀

你出盡力都係廢架啦

次級聯賽係咁架啦

足球就係假架啦
唔係點會有得賭？

去投訴國際足協

中國夢

要打假波搵個鬼佬過黎倏乜鳩 蚛蟈人

曼徹斯特嘅體育律師
個邊假波黑哨都多
應該係有一個好律師